同另一半做咩都悶係咪=收皮

定係係一個必經嘅階段嚟

我而家都係

你拍咗幾耐

我都係 悶到唔想岀聲連街都唔想同佢去。
寧願自己一個行好過

拍左個幾月咋已經好似老夫老妻咁 有時上大家屋企訓 然後長期可以唔講野 佢本身又好靜 好悶咁 自己本身又多野講

緊有咩驅使你哋仲一齊

我就快兩年 平時生活上見個時都還好 起碼有嘢講 但係我由一開始就缺乏咗個種主動嘅感覺 寧願同frd或者自己一個

一樣，好似完全無熱戀期咁，長期冇話題

拍左四年 間唔中都會咁覺得
見面個陣會好啲 有講有笑
Text有時真係好悶

四年咁耐都唔奇嘅 係咪拍到中段先開始有咁嘅感覺

硬係覺得係自己唔夠愛對方因為明明自己唔係咁

話長唔長 話短唔短囉
可以話係中段先有 但拍左幾年就有呢種感覺 結婚日對夜對點算

試下一齊搵下世藝做/發掘下共同興趣？
悶可以大家一齊搵下新野做下
煮飯仔焗蛋糕打機玩switch打波做運動跑步做gym野餐香港遊打卡照相大把野可以做

+1
出黎都還好
TEXT 唔係講悶唔悶
係有真係唔想為講而講
但係另一半就煩到仆街
成日話我TEXT唔講野

食得鹹魚抵得渴
有時覺得堅持唔到咪諗翻初衷 點解想同佢一齊
人總有好 都有唔好 睇開就好

仆街啲咁講 好似係自己唔想同佢去做呢啲嘢

結婚個世界應該就同拍拖唔同晒掛我都唔知

.........
師兄
咁感情係要維繫架喎
你覺得同佢一齊冇新鮮感好悶
咁咪嘗試下解決好悶呢個問題
但就聽你呢句似係唔想同呢個人解決個問題
咁個問題就已經唔係悶嘅問題

你講得啱